尋日下載左pubg mobile黎玩

被打爆，求安慰
Wo 5g . play, have ppl teach me?

達哥玩爆機英雄架喎

下, 有aim assist咁撚易玩

好多Bots

場場都bot 你都可以打輸 你係應該刪咗隻game

Y bot too strong, difficult game ar

我自己熄撚咗

咩係aim assist？開同唔開有咩分別？